真人真事鬼故

唔知大家依個鐘數想唔想聽鬼故
經歷過既親友真人真事黎

留名聽故

講黎聽下

講

講左成老母

我講啦
其實依件事已經發生係八九年前
但係件事實在太恐怖
屋企人一直都唔俾我知
直到琴日我先知道我舅母離世發生過既事

係九年前
我舅父一家四口搬左入去一間村屋到住
當時佢地搵緊屋 我姑姐係個條村到住左好耐
介紹左依個單位俾佢地
後尾就搬左入去

一開始都好正常
但住下住下佢地開始發現有d唔托
有時夜晚晚會有d滴水聲
仲要係一兩滴滴落一盤水既聲
有時d野擺左係枱面會唔見左
第二日係地下會搵得番
一落床見到個隻

後尾終於都出左事
我舅母有一日做節食飯個陣忽然之間暈左
舅父個陣好驚 之後即刻送左佢去醫院
未到戲肉 搞埋d手尾再打

推一推先

留名

Lm

入到醫院個陣先知道
原來舅母係生cancer
仲要生到全身都係
起碼擴散到六七個地方

我地個時覺得件事有唔妥
因為最恐佈既係我舅母暈之前一個星期先body check完
身體一d異常都冇

之後我舅父就去搵神婆問
神婆就話有隻好勁既野住左係間村屋入面
想收我舅母做靚
幫佢做野
個陣時聽到好寒 就托我姑娘問下依家屋到底發生咩事
我姑娘後黎打探到就話
其實依間屋係十幾年前
村長個二奶係個屋既露台吊頸死左
（我舅母一家係住地下個層 所以入去住個陣一直都唔知咩事）

後尾一聽到咁 舅父同舅母就即刻話搬屋

待續

lm

姑姐先岩 自膠

好似好少人睇

假到哭

屌你, 入正題未呀

假既講黎做咩

唔知頭唔知路搬入去 好無辜

當時佢地就搬屋啦
因為當時好怕隻鬼會附身係d傢私到
所以當然好多野都拋左
只係要返d重要野 搬上呀婆到住

當時我呀哥有去幫手
當時4/5點個陣開始入夜
佢feel到有股寒氣
周不時仲見到有野飄過
唔止佢一個見到 其他親戚都見到
開始夜 又不停有d怪事
就諗住搬埋我舅母張床拿出去拆完拋左佢就算
一搬開張床
發現地下既木板有一da霉菌
黑得好平均
仲要睇得出係我舅母平時既睡姿姿勢黎

當時我地冇留意到
到第二日我地入去搬走埋舅父同表弟張床個陣
見到地板乜都冇
先覺得好邪

好恐怖 唔係講笑 我琴日聽完件事我起曬雞皮
因為件事係真
唔係作出黎既鬼故

靈異事件撞過兩次

留名睇故

打快d

住左幾耐？ 我都住緊村屋地下 剛搬入3個月 租嘅
成日發惡夢 同有聲跌落地 但出去睇又冇野跌

繼續 唔該

加甜

怪事接二連三咁黎
搬走曬d床個一日
大舅父就搵到一架大貨車黎
幫手搬走曬d電器
都係一d緊要既日用品
搬呀搬
搬左五六個鐘終於上曬車啦
去到六點個陣
已經諗住走嫁啦
我大姨忽然拿左個風扇出黎
大約係米五咁高左右啦
就問 好唔好搬埋依個黑色風扇走
不過又係一件好奇怪既事
搬屋既親戚都起碼有十幾個
但除左我大姨之外
冇人記得有依把風扇出現過
我大舅父個陣急住開車
就話唉屌拿埋啦 貨車仲有少少位
待續

入左去兩個月就暈左

有次我都比啲鬼嚇到 我渣渣下車 突然走左個黑鬼出馬路 嚇撚到即刻重dup 個黑鬼仲要對住我笑 得返啲白色牙 都幾撚驚

嘩 喺邊度走把風扇出嚟

屌笑撚左

加速

繼續講啦
我地呀婆就住係元朗合益
唔知大家知唔知邊到啦
隔離有面包舖街市個d既
行出兩分鐘就係元朗千色
當然我地諗住方便d
就想拍間車係合益樓下
但係個陣咁岩見到有警車
唔敢停係到
之後就拍左係元朗街市後面直對出個停車場
由於神婆話 所有野要過左火盤先可以入屋
怕個隻野會跟埋黎
我地就照做啦
係呀婆屋企放左個盤
但係d車每次一車唔可以放咁多
因為要成車咁過火盤既
如事者個一日就搬左一半既野入去

跟著呢

又到第二日
我地就繼續搬貨車d野上樓
前日間貨車就拍左係停車場就算嫁啦
依一日就拍係合益門口
諗住搬野會方便d
搬完再搬
過曬火算嫁啦
終於搬曬
不過我既細舅母同大姨就唔見左
我呀哥搵唔到佢地
之後就去左街市個停車場搵佢地
一行過去 見到佢地面對面
中間有兩個身位左右啦
我呀哥行到過去
係只係見到佢兩個人
我要強調
見到佢之後我呀哥就拍我大姨博頭
就話 喂！低能！我地係樓下搬曬啦
你地仲係到做咩呀
之後佢兩個忽然好驚咁望住我呀哥
指住個兩個身位個位

個....風扇....

從我呀哥既描述講
佢係好似忽然俾人打左頸背一下
有d痛
之後就忽然見番個一米五高既黑色座地風扇

推推

補充番 個個街市停車場其實都係垃圾房黎
係d執紙皮既呀婆既聖地
但係事隔左一日
個風扇放左係到一日
新束束咁
d呀婆都冇過去執
而我細舅母同大姨都唔知咩事行左個去
當時既時間係夜晚八點

樓主打快啲

發生左一連串既事
佢地當然知隻野附左係隻風扇上面啦
後尾就冇拿到返呀婆到
避過一劫

講番我舅母先
一開始我舅母都係信神婆既
所以先同意搬曬d野走
搬完屋佢都keep住睇神婆
病情當時有好轉 就返左呀婆到訓
忽然有一日做節 佢同我地講話
佢信左基督教
仲諗住排期去洗禮
其實我地唔反對
信下教都係一件好事
不過最大問題係佢信左基督教之後
佢就死都唔肯睇神婆
每次舅父一講到睇神婆
我舅母就會發曬癲咁鬧佢
話佢唔會再信
睇黎都冇用

到最後過左兩個月
我舅母有一日再係呀婆到暈左
送左入醫院已經係第四期
仲要有十幾個扭
已經冇得救

唔好以為我舅母死左就完 我仲未講我表弟

俾我抖下先打續集 臨收工有野要搞

抖老你母

唔準抖

一次過啦屌你老母
當故出就返講故台啦

抖撚完未 快啲快啲

lm 陣間得閒一次過

好猛

快

個風扇…… 咁就叫有鬼？

唉講啦講啦
雖然舅母最後都過左世
不過神婆為左職業操守
都想去殯儀館了解下咩事
去到之後佢同我地講
前排佢唔再睇神婆轉左去基督教
係因為隻野上左佢身
依依隻野佢見到係殯儀既停屍個到
積係我地執邊
但搞法事都冇用
人已經走左

風光大葬既場面
咁多個親戚朋友當然大喊啦
但我細表弟個陣時好得意
佢兩日都冇喊
只係話
俾番呀媽我
我咁細個冇左呀媽 好慘

咁快就駁故，你玩哂佢喇

唔奇丫，連登都有好多屎忽鬼

剩係搬重要野

因為呀婆個到乜都冇
冇日用電器會死

哪兒來的鬼

咁真係好on9嘛

乾坤一開

我唔明個風扇係普通人都睇到？
果陣就2個人面對面，中間有個風扇？

仲有d衣褲鞋襪
師奶心態
依樣又話留個樣又話留
唔好問我點解

係一定會見到
我呀哥對住個風扇位九十度角咁行過黎

即係點, 個風扇係已經搬左上阿婆到, 但第二日自己彈返落街?
定我MISS左D乜野

個風扇第一日留左係垃圾站
唔知點解會有腳自己行左落貨車
第二個佢三個先見到

點解你又話琴日先知件事
但個故事又用「我」「我地」呢啲第一身手法?
究竟你係細個唔記得定你記得哂件事?

第二日先岩

個故重有幾長

我係細個有少少記憶
但我個陣唔知咁多依d野
我呀哥琴日講番件事出黎
我就拼合番我既舊事記憶
就知係真既

講埋我表弟就完

快呀
Fire

咁即係搬走左個風扇之後，冇搬上屋企。係咪？

快啊屌你老母

LM

快啲講埋佢

點樣第一日係垃圾站, 第二日落左貨車
你地幾時搬左佢上車

完未？

係有事村屋果度，問話搬唔搬埋走，果陣上左車

可唔可以講快D

f5都爛鳩埋

快啦

等睇

有人想知再講

又話個風扇放左喺度？又話風扇唔知點解落左貨車？

是但啦已經唔想再理風扇
你快D講埋表弟

開始進入表弟環節
當時表弟大約八歲啦
係個好活潑既細佬黎
佢好孝順
細細個就已經好慳家
係我舅父經濟有問題個陣就會拿曬出黎俾佢
以前同佢玩到好埋
講起有d眼濕濕

正題先
我舅母走左大約半年左右
我表弟忽然有一日開始出紅疹
起初西醫以為佢係出水痘個類野
就俾左d皮膚藥佢茶下就算
結果半個月之後又好似我舅母咁暈左係條街到
最後仲入左CID

Live 快講埋啦屌！

唔好，我想搞清楚個風扇係點。

1.你舅母body check包d咩，cancer係咩cancer先
2. 風扇咁common既電器唔記得唔係好出奇姐 仲要你講到基本上得果三個人同部風扇有接觸

Day1 佢地搬完野 見唔到個風扇 貨車同停車場都冇
Day2 佢地先見番個風扇係停車場到

即係搬野落車果陣唔見到風扇？

乜撚都包 包括cancer
米五wor ching 米五你兩三日都睇唔到？

係全租都見唔到
除左係屋出黎個日同埋day2佢地三個人

全程

快啦屌

快出啦

明白啦。
表弟繼續

好想有知有邊間既body check係乜都包晒 乜都check到

Live

快d繼續打埋佢

不如講晒先再答, 想放工前睇晒佢

會唔會係驗血包左癌細胞細數後再逐項檢查？

唔好拖慢進度好唔好？
自己上網查下啦

icu定cid呀

屌 打字快還快可唔可以唔好成日打錯
睇得好撚辛苦

睇晒先駁故得唔得呀

我信你呀巴打 繼續講

樓主一大浸柒味
咩嘢叫「唉講喇講喇」

出曬文先駁啦 求下你地

樓主應該打緊

cid 定icu定icq

icu sor9

放工岩岩沖完涼 俾d時間

橙
出又屌 唔出又屌
都話係真人真事，就算佢爛尾都好，都係事實黎

common sense ok？

出文啦屌你老母學人沖涼

明顯係事實+意見

正評咗
故呢

一隻野就咁大力量？

有冇專家解釋吓

真人假事鬼故

識搵神婆睇下發生咩事但就唔識搵師傅解決件事

你今日唔打晒佢都唔好抖我同你講

屌你樓豬 上撚完堂都未撚打到

我舅父當時緊係好驚
好怕佢個仔會好似佢老婆咁
忽然走左
之後佢又去搵番個個神婆問下咩事
神婆就話佢地依半年黎都冇燒過野俾舅母
唔夠上路錢用
就唯有搞佢個仔

我舅父就當然照說話做啦
之後就買左好多冥紙 仲有紙既日用品
不停燒 燒左好幾日
諗住會好D
但到最後都係一樣冇好轉

過多一個星期
醫院打俾佢同佢講
我表弟有四五粒扭
已經三期
個陣佢好驚 再去搵神婆問
神婆覺得好奇怪
佢開左個大祭壇作法
後尾就話查到原來係屋入面個隻鬼想收埋佢落去
因為佢呀媽好掛住佢
冇心機幫佢做野
到最後我表弟都係過左世
驗屍既時候發現佢都係好多紅疹
不過佢背脊零零射射有一攤疹
堆左個英文字出黎
係一個M字
同時係我舅母英文名既第一個字
故事完

尾已爛

堆左個m 字個個位忍唔到笑左出黎

鬼呢

點解唔鬼搞你舅父 明明男人做到野啲 雖然陽氣重

舅父宜家點呀

咁慘？ 咁細嗰就走咗

負皮一萬個

下 咁就完左

其實我經歷完依件事
再加埋我呀哥既陳述
我想將依個故事可以拍成一部電影
因為真係好恐怖
唔知道會唔會有做media既巴打會參巧下
寫一個劇本出黎

反高潮

負評。

真係有人拍就仆街啦
0票房啦

假撚到呢

瘤呀屌你扭

唔係講笑 個m字係真
但當時唔係好似你用筆寫咁
係零零捨捨有d紅疹聚埋一齊
散收收咁
個字樣執邊係冇其他疹

負評直線上升

其實做左鬼係咪性格都會變

正常老母點會想個仔死

M
笑撚死

屌你老母爛尾爛到
學樓上巴打咁講 識搵神婆睇唔識搵師傅救

恐怖個位喺邊part？

慢慢出文

發夢就有你份
香港人，現實d啦

利申: 負皮

唔知係唔係：

發夢聽到把女仔聲

跟住俾個電話嘈醒左

一聽，仆街同一把聲

即刻收線

我唔識講
但如果你係當時人
經歷過
你就會明

Sorry唔知點解咁

樓主諗左好耐 大家比下面負皮啦

係咪樓主分身

最恐怖係樓主自己都唔知邊忽恐怖

老老豆豆
如果係假既我都唔洗曬咁多時間講依d
係都講d恐怖誇張d既鬼故

好多野都解釋唔到
我唔知點解我舅母同表弟點解會咁突然走左
我只係講我見到同發生過既事
我舅父同大表弟依家相依為命緊
有心

證明舅母同表弟都唔愛舅父, 如果唔係點解唔掛住佢拉埋佢落去

神婆一路聽故一路駁故?
個仔遺傳cancer加情緒低落 最後發晒出嚟?

9up

有d辛苦 樓主係咁打錯字

樓主好慘 係咁比人屌

要追故加估錯字先明晒

屌假撚到，留返低個負皮再上一頁先

華倫夫婦你都睇得多
聽出事既當時人講都冇乜人會留意
但拍左做鬼片你覺得恐唔恐怖先？
效果問題姐
真事係冇可能忽然彈隻野出黎嚇鳩你囉好冇

我住村屋個到隔離都有個墳
可能真係村屋特別猛

sorry有d字唔識打
同埋又要出得快

我唔覺得呢個故事可以拍到恐怖既鬼片

係你親身經歷先覺得好恐怖
旁人睇只會覺得係普通恐怖故事

我唔知啦
不過如果要參考既
就隨便拿去啦

我諗好多人未試過見到一個風扇會一時出黎一時又見唔到
三十幾度忽然有股寒氣係頸背飄過既滋味

樓主考dse 作文保守有2

錯字扣左好多分

樓主認真㗎？
你自己睇一次嗰故
除咗風扇無啦啦移動（會唔會有有街外人郁過佢你唔知？）
同埋一對母子患癌去逝
只有不幸 但真係稱唔上一個好鬼故

樓主真係幽默 拍笑片都可以嘅

Juno都搞唔掂

一股柒氣就有

sosad將d家事拿出黎講打得咁辛苦俾人圍插
早知繼續做cd-rom算

真係無恐怖位, SORRY

Cult片🤘🏻老母部風扇周圍走

因為你話係恐怖故, 點知原來唔恐怖

聽到都一陣寒氣呀屌

咁點先為止恐怖
我呀哥個陣驚到有幾日冇訓過

樓主你呢件事令我諗起我親戚
我親戚又係忽然cancer 死咗
佢頭七回魂嗰晚，佢老婆見到佢返嚟，後面跟住另一個唔識嘅女
我就覺得係個女 整到我親戚cancer

睇住呢編野行到樓下，升降機冇人但自動開門，仲要撳左1樓，我仲有冇得救

唔知, 但而家唔恐怖

i know that feel bro
太多人冇撞過野 唔會明

btw我表弟在生個陣都係話佢呀媽不停報夢俾佢
後面仲有個姨姨

可能係香港史上第一套無人有興趣睇既電影

[quote]入到醫院個陣先知道
原來舅母係生cancer
仲要生到全身都係
起碼擴散到六七個地方
我地 又話琴日先知？ 個時覺得件事有唔妥
因為最恐佈既係我舅母暈之前一個星期先body check完

樓主加油出多啲長文，留意下打錯字同起承轉合以增加讀者投入感

住公屋試過有晚好急落街
轉彎果時成個穿哂紅色裙既女人企住
當我擰轉頭想睇清楚啲既時候就唔見左

咁唔通全篇野都寫呀哥話呀哥話咁咩

其實我唔係真事都唔會拿出黎講
不過有機會都會試下打好d既

公屋仲恐怖過村屋

我係你舅父即刻走去燒咗間屋企
再拜師同隻鬼攬炒

好奇：如果係史提芬周，會唔會砌成一個＂掂＂字？

其實佢最後悔係冇夾佢老婆同佢個仔去俾神婆睇
可能睇左就會冇事

笑死

疑點重重
搵神婆睇發生咩事之後點解唔搵師傅做法事?
搬屋風扇係架車度一齊運到過去無啦啦又係垃圾房?

舅母過生後點會無燒野比佢?
出殯都應該燒唔少啦

屌 浪費時間追po
不過屋企人走左係幾慘
入黎係為左同你講句節哀順變

其實師傅咪積係神婆
只係佢係女師傅先話係神婆姐

堆貨係分左好多車過火盤
但個風扇唔知點解冇運到又會係垃圾房
我都想知點解

風扇o個度都唔知你講乜......

成件事係阿媽生癌

遺傳俾埋個仔

完

但出完殯之後就冇燒過
神婆講乜我講乜炸

但係我大表弟冇事
佢地既先人都冇人係癌症死

我信你係真人真事，呢d case成日都有人講，不過未聽過死晒2個咁慘

但你d文筆，你自己睇返都會唔知自己寫乜

咪話亞媽遺傳囉

成件事0鬼 得個神婆 呃神騙鬼

神婆除左呃錢仲做過啲乜？btw M字笑左，點解係英文字？鬼佬定鬼婆？

阿媽瓜左點會害個仔呀 膠到

垃圾故

點解隻鬼可以話拉人落去就拉
係有仇定點

都唔知個故講乜撚

如果個神婆無本事就及早搵過第二個啦
好多神棍呃飯食 btw 希望你舅父同老表好好生活落去

下個係你，小心d

點解唔搵多師傅幫手？咁點解你舅父反而無事？

我唔會答到你地嫁bo
我自己都想知

可信則有 不信則無啦各位巴打
作為佢地親戚
我真係覺得好寒
同埋覺得佢地一家人好慘

表哥一齊玩丫

睇神婆一次幾錢？邊度睇？

介唔介意公開間村屋係邊 提防下都好
另外個位神婆點稱呼 乜師姐?

楊屋村一間對住臭河既屋
神婆我唔清楚啦
個陣先中一
只係知係元朗

你個故事講到隻鬼咁猛，你舅父一家人真係處於被動，隻鬼想邊個死邊個就死咁。

我信有鬼存在，但你唔撩佢地，我估佢地應該冇咁癲。

好似你舅母咁，佢搬入去村屋果陣都唔知間屋有野，一黎就話要攞佢命，唔洗呀嘛。

然後表弟條命，又拎埋

仲惡撚過isis

我信
所以唔好搞我
好驚

人死左會係另一個空間繼續

有d野真係唔到你唔信

本來對方就一個。。但已經勁到癲。。而家對方三個。。。。。。。

btw，你拍電影，發揚光大呢件事，唔怕對方知道後搞你？

還是你比佢操控左，想幫呢條友復仇

唔得閒咪打家先一次出囉
而家TVB形式急速爛尾幾難睇呢

搵替死鬼就聽得多
鬼搵手下真係第一次聽

我純粹想多d人見到更多既奇案
冇諗到咁深

定係你想我打詳細d執好d再出過？

屌 住到正一正

仲諗住拍電影賺錢，因住搵埋你落去幫手做野

咁巴打你保重

唔係我想賺錢啦
我純粹想有人用黎做題材
唔關我事嫁

你搞到我出依個po都好不安

你又住果頭？

我都覺得唔make sense
大佬啊，我明知隻鬼搞到我咁，我落到下面仲幫佢做野？
我係人間打佢一獲唔到姐，落到去仲唔打鳩佢一獲發洩下？

你話隻野做得鬼太耐，靈力勁就另計。
但明知比人搞死，仲點會幫佢做野，你估下面d 鬼差又係唔洗做野啊

我同你都未死過
有d野真係唔知嫁

我個fd 單野，仲恐怖過你個單。
你個單頂多叫慘。

我fd 係訓緊係床到，望到個房門口有隻紅色女鬼。
但發現自己唔郁得，only 望住個女鬼。

之後個女鬼笑住：好想郁呢？哈哈，同我做個朋友先囉，哈哈
之後慢慢行近我個fd 到

之後隔左冇耐，佢啊妹入房就郁得返

利申：真事

分段改錯字再出過，尤其風扇果度好混亂

樓主仲有冇？睇緊

睇得好撚辛苦
又錯字又 CID

不過內容又幾吸引人睇落去

冇啦 唔好屌我爛尾就得

多謝

我遲d執執佢

咁撚驚？

乜野扭呀 衫鈕呀？瘤呀屌

sor

終極1999
睇到燥

屌你啦
睇到M字本身都諗住一笑置之
你仲講呢啲？

我樓下好多呀叔頭上面都有個M字 我有咩要注意

點解唔撚滅咗隻鬼？

你樓下啲呀叔係比達？

仲以為想搬屋但搵唔到屋之後神婆話搵酒店? travigo

iphone X廣告

老母想自己個仔死都有。 已經不可信啦！

個個當故咁睇
樓主又唔係寫故
只係講番件事出黎
緊係feel唔倒恐怖架啦
當你慢慢諗番表弟全身疹
慢慢反轉遺體嘅時候
見倒個背脊好乾淨除左中間有堆好集中嘅疹
而就係咁啱嗰堆疹砌出黎係個M字
仲要咁啱係樓主舅母英文名第一個英文字母
都咪話唔恐怖

樓主好得意
寫得幾好
呵返冇野

對唔住 真係唔驚 又無講隻鬼點搞 連接觸都無 純粹係醫學故事咁

我就唔樓主個故真唔真
但點解樓主親戚當時唔請個神婆去驅鬼
一定要你舅媽去揾佢
而且你地知咁大獲 都唔請多幾個師傅去睇睇

唔燒野俾啲祖先好似真係會有問題 屋企有神主牌仲要燒得密啲

利申 細個個陣試過無任何原因解釋到出左大半年紅疹

係我睇過最差既鬼故

咁鬼佬呢？
靈界都種族歧視？

假設係真 成件事都幾on9
睇咁耐鬼故都未聽過鬼會上風扇身 個神婆乜都知都唔做返d野？ 冇搵神婆個半年你舅父唔識自己去搵咩？

我信

利申：聽左廿年恐怖熱線
都撞過

唔信鬼既人，點講都唔信，除非親身撞正。
話假既人，咁你地覺得要點先真？
你地心中既真事係點？講出來比大家睇下點假法

有的人成日問
點解風扇乜乜物物出現
點解唔合羅揖之類
冇理由冇因由.....
有哂理由，因由，常理，定律，解釋既

就唔叫靈異，係叫科學啦屌你

完全唔信
好心你地咁大個人就咪咁多迷信啦
癌症第四期會死有幾出奇..仲要搵神婆..
神婆收左幾錢?
利申:唔撚驚

雖然睇完唔覺得恐怖
但發生喺當時人一定好撚恐怖
希望樓主一家都平安

屌，唔通鬼搵野上都要諗下邊種熱門先上咩
屎忽都可以有鬼，得扇有幾奇

當時人 當事人

即係隻鬼附喺風扇度，想避過火盤？

想借風力吹熄火，搵插蘇搵到去街市果邊

我估就係隻鬼明知我地d野會過曬火盤
就用把風扇博我地會直接帶佢上樓

我信樓主係事實，因為身邊有親戚曾經染左怪病，連醫生都查唔出咩事，最後就請d師傅作法/袋d付之類，慢慢就好番

thats what i mean

唔明點解樓主個case冇做任何措施防身
就算現身嚇餐懵，起碼搞唔到個人先

喂 老友
鬆

真人真事半真假鬼故

咁應該係你寫得差
文筆弱 詞彙少 錯字多
讀者投入唔到
個個屌你個故假

其實間屋有鬼
要搬係咪應該靜靜雞？
盡量帶越少嘢走 隨身幾件衫就算？
你親戚仲大鑼大鼓
搬到成間屋清哂咁滯

好 sell去風扇廠賣風扇廣告
唔使女鬼 都夠涼夠凍

咁幽默嘅隻女鬼

紅衫都咁幽默？

M字 你舅母係比達？

睇到笑咗，形容得好盞鬼

M字

哈哈,幾恐怖呀。

而家有三件，遲啲儲夠一隊做亡靈大軍，統一地府

咁點解隻唔直接附喺間屋度？
咪一樣可以避到火盤

太假，重作

其實你講垃圾房 風扇個part真係好有畫面
心都寒
之後m字個個位真係笑左出嚟
但單論前半part做鬼片係ok

等你落去問佢囉 乜柒都博一餐係咪以為自己好醒

現場聽就真係恐怖。
不過佢d 哈哈笑聲，係haha, 奸笑聲來

搬乜7 係我拿拿臨搵酒店住番幾晚
再拜下神保佑自己先，再搵師傅番間屋到搞場人鬼大戰

仲番去執執執

垃圾房風扇果part 睇左幾次都唔明
咁最終風扇有無拎到上樓?

M